我依家先發覺長大係一件幾美好既事

比起五年前，依家可以自己揾錢
話買gear就買gear
同深藍屋企唔啱，話搬就搬
原來自己有錢，有得話事，養得起自己既感覺真係好撚爽
所以依家仲細既你， 唔洗灰心，唔洗覺得d gear比老豆掉晒個天要冧
其他野唔敢肯定，唯獨有樣野
你肯定會大個，終有一日自己養得起自己
唔洗好耐，就會有話事權會隨心所欲
頂住呀

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

同感。人必然會成長獨立。只是時間問題

對，而且深藍深紫既父母仲會老去
終有一日，佢地要面對老來從子
你終於會拎番個話語權！

不是長大美好，是自己財政獨立美好。